831前必須要set死線逼政府回應

殺人政權 一拖再拖
五大訴求 刻不容緩

今日，即使一百七十萬人出咗嚟和平示威，政府依然漠視民意。兩個月以來，有六位手足離開咗我哋、一位手足失去咗佢嘅眼睛、七百多人俾黑警拉咗、仲有無數嘅受傷者... 再拖落去，我哋只會有更多無辜嘅犧牲。因此，831示威前，我哋必須再set 死線逼政府回應。若然政府依然對訴求視若無暏，和理非同勇武就出師有名，喺831當日全面升級行動。

光復香港 時代革命！

殺人政權 一拖再拖
五大訴求 刻不容緩

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

同意 推

推

我正式宣布9月係勇武月

幫推

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

個人覺得可以俾5日政府回應我哋五大訴求

立即回應五大訴求 否則全面升級武力

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

政府一味拖就係想等開學

建議等美國國會做左野先
九月
如果唔係外國勢力我地一早俾老解屠左城

死線要set 完有咩行動先

我建議搞個包圍禮賓府/官屋企

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

同意，七一宣言立場清晰

唔好意思阻阻你

聯署網址:

都得但我自己覺得應該取消曬所有光復行動（唔work)

主力搞班官（迫佢地訓安全屋，藍絲分分鐘會支持 仇富）
圍警局/塞路 試咗成個月效果唔大

根本要和理非返半個月，170萬人出黎唔回應乜都爭取唔到就好嬲？家陣你地係面對緊共產黨而唔係民主國家，唔好咁幼稚，忍唔到就輸。
勇武衝擊警方對中共根本冇影響，連最後手段佔機場都比中共戒備左，唯一可以傷到中共只有外國出手。香港民主人權法9月先開始，侵侵亦都講明貿易戰同香港問題掛鉤，忍多陣都唔得？
中共已經講明部分香港示威已升級做恐怖活動，真係比到籍口中國反恐你估美國仲介入到幾多？